巴絲們有無工廈合租介紹？

急問
租過九龍灣同新蒲崗
沿線觀糖區都可以
二三百尺左右
筆直五千內

請DM :